[世紀水貨] 夏蘭特同麥包皮算唔算吹得太大?

係自己三線聯賽做山寨王 打弱隊入球刷數據就叻

一到大賽就失哂蹤

psg尋晚對曼果場 根本同富咸差唔多實力

包皮係世界杯證明過

包皮跟埋呢啲閪隊先出事